點先可以解決負能量

點解我咁多負能量？

because you cannot get what you want.

NEVER.

日日跑步，認真

唔得

我由兩年前開始游水跑步

上年今年好多人話我瘦左好多

依然咁負面

唔明點解成十年前既事都可以咁諗唔開

而且由十、九年前開始諗唔開到今年

一年為前一年既事諗唔開

諗唔開到而家

越黎越負面

人捱落去係因為見到希望

或者自覺痛苦既日子係有限期可以結束

但當發現自己根本成世係咁先

如何開心起來

發生左咩事

求助+1
已經維持左半個月 好辛苦

日日頹係房做毒撚

今日又做左成日